聽日究竟着乜色衫入元朗行街好

見又多咗批灰衫人出黎 又怕着黑衫比人周到唔知點解釋

咩色都得